# เปิดตัวและในไทยพร้อมราคาพิเศษZTE Blade V7 Lite Blade V7 Max #
ผู้ผลิตสมาร์ทโฟนจากจีนเปิดตัวสมาร์ทโฟนซีรีส์ในประเทศไทยตัวคือรุ่นและสมาร์ทโฟนที่มาพร้อมบอดี้โลหะและเซ็นเซอร์สแกนลายนิ้วมือในราคาหลักพันพร้อมเปิดราคาพิเศษในรุ่นพิเศษในไทยโดยเฉพาะมาในหน้าจอขนาดนิ้วความละเอียดระดับชิปเซ็ตใช้สี่แกนความถี่แรมให้มากล้องหลังล้านพร้อมแฟลชกล้องหน้าล้านแบตเตอรี่ขนาดความจุให้มา
รองรับสูงสุดตัวเครื่องบางเพียงมม.รันแอนดรอยด์รองรับสองซิมและส่วนมาในบอดี้เดียวกันแต่ขนาดหน้าจอใหญ่กว่าที่นิ้วความละเอียดชิปเซ็ตแปดแกนความถี่แรมกล้องหลังล้านพิกเซลพร้อมแฟลชคู่กล้องหน้าล้านแบตเตอรี่ความจุรองรับสูงสุดตัวเครื่องบางมม.รันแอนดรอยด์รองรับสองซิมและรุ่นเปิดราคาอยู่ที่บาทโดยทางลดให้พิเศษจากบาทขณะที่รุ่นราคาจำหน่ายอยู่ที่บาท
ZTE Blade V7 Lite Max Lite ZTE Blade V7 Lite LCD IPS HD MediaTek MT6735P GHz LED mAh microSD LTE ZTE Blade Max FHD MediaTek MTK6735P GHz mAh microSD LTE Lite ZTE Max 